政府唔正視五大訴求 係因為覺得抗爭磨磨下就好快完

七月等九月開學
九月等十月一
十月一等年尾

所以完全無諗過點去實踐五大訴求 只係一尾想走數
就算商家/藍絲 都係寄望磨磨下就完
當無事發生

純粹想問 示威者係咪已經準備左無了期 甚至以年計抗爭呢

同埋林鄭好似提過拉拉下 法庭同監獄都頂唔順

全港罷買可樂！

經濟攬炒，睇吓邊個頂唔順先

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

我覺得五大訴求真係睇示威者耐力
純假設會唔會持續到半年一年兩年三年或更長都繼續maintain 到

哩樣真
政府一直等緊機會分割和勇,
諗住一割左就可以好似雨傘咁不攻自破
如果唔係點會由得班狗亂黎
要激起我地憤怒做D更激既野
搵位入同打散我地

BTW 永不割蓆!

過左農曆年就有野睇

因為正苦知道一次都唔可以跪，一跪就輸成世，有個post比較日韓社運點解日本會輸韓國會贏，其實真係敗者恆敗，勝者常勝，贏左就有經驗有本錢帶落下一次，所以正苦角度佢唔會比你贏任何一次，調番轉我地今次輸左就真係冇下次

香港人得3分鐘熱度仲話打消耗戰根本係笑話

無了期。。

拖落去，大家留命唔好比人拉
大家唔好急，拖到去到新年
然後大家一齊冚家剷

今次都仲叫3分鐘熱度??
我完全冇諗過會堅持到半年都仍然咁多人出黎同越黎越多人支持

日本嗰陣都係和勇互屌搞到分化左跟住輸
只要同路人同聲同氣 keep住槍口對外
不要互屌 反而係互相配合 提醒
要屌就屌撚柒對家 勿屌自己人
互相扶持先可以有動力走得遠

大家要堅持落去！

差唔多架喇，你睇少咗幾多人同埋只係六日出下嚟行下商場拍下拖行下街當係抗爭，唔講都唔知係抗爭緊，照依家個勢最多過埋農曆新年應該玩完

我當然知道原因，只不過我想講既重點係一輸就冇左經驗同本錢繼續下一次，呢個係正苦到而家都唔肯跪低既原因

其實就完 勇武就俾人拉曬

唔駛諗得咁複雜，純粹因為唔係民選，所以唔駛理民意

好簡單，人哋民選，就要聽市民話，佢哋共產黨選，所以聽共產黨話

咁大家最緊要唔好俾人拉

一早講左鬥長命

其實政府係睇數據同中共交功課。
依家Block 晒遊行集會。無晒過百萬人遊行。
又捉到人頭交數。
佢係覺得自己贏緊。

onl9

永遠唔會遠

磨到2047都同佢磨

中共唔屈服就拖到佢經濟大攬炒

捱過農曆新年
睇派成績表

齊齊變北愛

其實剩低既4大訴求，最難一定係放晒所有人

點界定邊d放邊d唔放？

黃絲放，咁藍絲放唔放？

邊日開始放？

如果真係放晒所有人，呢個奇境一定好壯觀

今次唔止3分鐘，五個月喇💪💪

咩?以年計?
年輕人你實在太年輕了。

對抗獨裁政權，係用一生做單位。係同中共鬥長命。
我呢生打敗唔到中共，令香港有民主，就叫仔女繼續!

所以香港人，抗爭之餘，要戀愛生仔。

我想講，仲未撤回

磨下磨下，又淋下火水咁
過幾日照完肺睇下出兵鎮壓未

政府唔可以跪係真
但同時，我地亦唔係話輸一次就會收皮
我地唔係未輸過，2014係第一次，魚蛋第二次，今次第3次，今次即使完左，過多排就會有第4次

家陣新年都完唔到

必須立即坐言起行

香港人
還拖

每時每刻帶備長傘
打狗救人

我宣佈，唔好再鳩叫香港人反抗，要叫香港人還拖

今次唔同上次了，雙方都allin晒所有野，今次我地一輸支共一定趕盡殺絕，雖然而家都做緊依樣野

係因為中共唔會開先例跪低
亦唔會妥協雙贏，好似玩double bet咁

台灣等左四十幾年
韓國等左二十幾年

呢個真
此與共匪不共戴天

［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

好多人2014都係咁講
我都估唔到2019可以再出黎
大家唔好灰心

一個走數既債仔一定係盡一切方法唔還錢

唔知有無牙力同耐力堅持到落去了

同你玩到2047

Sorry , 已經准備好長期戰。

政府有心理準備放棄一整代人
我地有冇相等既決心？

完全正確，仲要無時無刻揸住個721撚政府

不嬲都預咗

當年佔領中環玩彩排又預演 無啦啦中途彈左一個雨傘運動出黎，今次政府咁過癮以為可以同雨傘時咁拖下拖下就解決到最後分分鐘爆個更勁既核彈出黎

因為今次一輸香港人就玩完
老閪都撐落去

之前仲串柒柒話開學就完
而家應該驚到瀨緊屎了
記住 堅持就會贏

我已經準備同港共玩到2046

已經準備好攬炒到2047

出糧轉美金
投資轉美股
罷搭黨鐵
罷用中資
罷買罷市
黃色經濟圈
一人一小步 攬炒一大步

留名睇經濟數據仆直

on9, 而家拉既多數係啲覺得自己唔會比黑警拉既和理非，大部分都唔會告得入。

堅持到7年就會贏，雖然到時香港可能仲窮撚過台灣

we can do this all year

係

係因為你地仲承認呢個政府
五大訴求根本係偽命題 由訴求呢一點開始已經等同你承認呢個非法既流氓政府 已經認左輸

真係睇少香港人嘅攬炒能力

唔殺到埋身 唔識驚